得罪講句 lihkg會員真係好低質5p同mk

預左比人屌
一開android lihkg拿拿聲狗衝轉會入黎
心諗終於脫離早洩同sms低質會員魔掌
初初入到黎都冇乜野 成個壇風氣都幾高質

而家眼見十個post 有九個入到去都見到5p字(都好彩仲有人屌)
唔知做咩好多絲打蒲頭貼相收兵(仲要係擺對波上黎)
無啦啦兩條小學雞開post影對方擺上黎
潮文勁多人唔識 衝出黎做直必
好多common sense(唔關高登既野事)唔識 要人解

唔係話高登冇 但係呢到真係多到覺得煩 厭同嘔心
比我感覺係lihkg用戶年齡階層多數都係非常後生, 冇上過高登
唔知係咪同某巴打開po講10蚊就有一個邀請碼真係有直接關係

慶幸既係高汁會員高汁po都十分多 希望唔好比低質會員拖垮左成個壇既質素

食屎

啱，仲要好多厹同星座撚

其實d 5p仔會唔會係早洩派入嚟架

幾撚時有10蚊邀請碼呀
都話舊用戶先有邀請碼，新買係冇

啱呀

呢個有冇link

更正番先
追左post 10蚊買ac係流料 因為要舊ac既邀請碼先用到黎開ac自隊一打

到宜家仲有人以為新買都有邀請碼真係弱智左少少囉

真係好低質😂😂😂

得喇我認我柒左喇

如果嗰時冇plusid 會好好多
前兩日有條柒頭話自己有hkg+開始上高登，但係又冇高登ac,仲喺度扮老屎忽屌人😂
依邊好正，可惜真係好多小學雞
啲小學雞見到咩都唔google 下就回，唔撚用腦
又要扮老屎忽真係好難頂
依家仲要開埋lihk

啲潮文po推到第5頁都仲keep住有人柒 好心追下po先留言啦

又唔google 又要跟咁貼
On9到震

見到星座撚就躁
所以間唔中會發癲入星座post屌柒佢地

新入黎係咁架喇 當年你第一日上高登都係onon 下架喇 唔好擺係個老屎忽款9up 幾句老屎忽說話就算 見到新仔做撚錯咪屌鳩佢地囉 當年做新仔都比人屌唔小先識自己google 喇
要做既唔係講老屎忽說話 而係用行動去糾正

利伸：雖然唔係耐 但都上左10年高登 同埋有acc

新有咩所謂
講野前諗下google 下，唔好跟得太貼咪得
鬼得閒理你上左幾耐咩
問題係班人一黎就reply, 唔諗下係咪on9
又要扮老屎忽set rule 先難頂
咁係你嗰時google 冇咁發達姐 依家right click 一下都search 到啦

當年我上高登咩都唔識都係做左幾年cd rom 先開始留言/開post
同佢地講唔係問題，問題係比佢地屌返轉頭果下先嬲
三五成群阿雞都識講：無料，就好似我咁，出少句聲啦

我係叫你做實事 見到呢d 新仔就屌柒佢地
叫佢地google 左先好問野

咪波台果班小朋友囉 話係波台文化喎 話係玩膠喎
咁佢係波台咁自己玩 我又冇咩所謂 但係前幾日不停係唔同台度都咁玩 就真係好撚擾民 佢地話係班新仔入去屌鳩佢地 所以先玩野 屌你老味 你咪屌鳩返d 新仔咪算鳩數囉 關我地閪事咩 新仔錯 反而要我地其他台既人受你d 野？合唔合理呀 ?

好合理喎 有咩唔滿意你咪屌班新仔囉 又係佢地搞鳩人先你屌鳩個受害者做咩

星座撚係最黑人憎，你屌鳩佢地佢地會當睇唔到，厚顏無恥到仆街

合理？ 你都識講係新仔搞鳩你地先 又唔係搞我地 點解你地會變左搞我地？

其實星座撚有咩黑人憎既野 我冇入過去 唔清楚 純粹想聽下

都要照上架啦 有波台啲敗類係度 點會好

你覺得d新仔淨係係波台架咩 係咁簡單就好囉

得我一個覺得標題1999

留名

得罪講句 lihkg會員真係好多低質5p同mk

問題係你地之前四圍開post 搞事 有咩咪係果班人個post 度玩到夠 你地開d 5p post 係其他台咩意思

尋日見到個細個睇既動畫post，仆街入面大部份都係呢10年內既動畫

sor囉

厹就以前高登都有好多
星座撚真係多左好多
煩到仆街

呢樣真

咩邏輯鬼故post
入面啲故明明都loop過N次
仲有人可以唔明
唔明又唔撚識google

留意到你條傻鳩每個post既留言都會利申10年會員

我都同意
1 年輕加無咩深度會員
2 有部份會員成日post低質煩膠野
搞到成件事低質哂
頂 已經唔知上咩forum 好

利申: 自己都年輕 但係真係好睇唔過眼

係呀 唔利伸又比你班傻鳩話係新會員搞你地

係啦係啦, hkg+過黎個d就最撚高質啦, 傻西

sor9ry 當我無講過, 眼大睇過濃

5毛 mk 死全家

俾你講咗先
上咗十年都仲柒吓柒吓俾我就唔敢講

柒左乜野呢？

講d 唔岩你地波台癲狗心水既說話就柒下柒下呀？

我知錯嫁啦 以後唔會再講星座

而家乜鳩都瀨晒落波台到

依家啲咩練字post多到
你要玩唔係問題 個個都玩就搞到洗晒版
真心啦 咪搞亂lihkg啦

講真，呢個post都唔好得去邊，你居然仲相信比錢可以買到邀請碼